他們在簽下韓國球星金河成的同時，又重新簽下了超級多功能球員尤里克森-普羅法爾，金河成是另一名全能後衛，可以在任何地方插上。 小費爾南多·塔蒂斯的交易是巨大的，但是教士隊的野心和棒球的期望也是巨大的 
 40年前，韓國人不多的時候，很多韓國女性來到了這裡。 Minari和真正在美國耕種了一個多世紀的韓裔美國移民|Andrew R. Chow | 2021年2月12日|時間 
 其中一些電視劇將在tvN和JTBC等韓國電視臺首播，目前還沒有確定的國際發行計劃。 2021年最值得期待的15部韓劇|Kat Moon | 2021年1月29日|時間 
 該公司的做法，包括用粘土塑形、雕刻花卉圖案和定製玻璃，都源自韓國傳統。 韓國傳統餐具是如何為米其林星級餐廳製作的|食客視頻| 2021年1月27日|食客 
 上週，韓國新聞媒體TheElec也在一篇現已刪除的帖子中報道了這份備忘錄。 LG表示，它可能退出智能手機市場 
 1951年，哈里·杜魯門在朝鮮戰爭期間解僱了道格拉斯·麥克阿瑟將軍。 我們需要我們的警察比這更好|尼克吉萊斯皮| 2014年12月31日|每日野獸 
 但韓國人在美國干預韓國市場方面有著一段麻煩的歷史。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 第二民國也被認為是韓國電影的又一個黃金時代。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 美國前總統羅納德•里根(Ronald Reagan)批准了該協議，USTR在他任期結束前對韓國的做法進行了審查。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 當柳和李因製造炸彈和蛇被逮捕時，韓國電影從業人員舉行了抗議，要求釋放他們。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 當他第一次回到他在韓國城市的家時，他還是個嬰兒，他的父母非常非常高興見到他。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 你的父母對你的歡迎並不比這個韓國小嬰兒的父母對他的熱情。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 首先穿過大門的是一隊身穿藍色制服的朝鮮步兵。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 韓國的小男孩也要上學，就像你們一樣，雖然他們學習的方式不一樣。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 大多數韓國紳士都有自己的射箭場地和目標在他們的房子附近的花園。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克